強烈要求港股市場24小時運作全年無休！！！！！！！！

冇得炒股就好身痕
冇開市嘅生活根本就無意義
而且假期時如果有咩重要消息都唔能夠即時反映係股價 股民唔能夠即時對應作出操作 有損股民利益

早d訓~乖

FOREX

屌你 得十萬8萬玩咩forex呀